有無人今日生日？

生日快樂呀

我都今日生日

我

唔係
不過生日快樂

生日快樂

生日快樂🎂🍷

還返個名比我！

我先係真既周星星